人生冇意義了

？

肥雲

掛住me?

掛住你對肥仔波

屌你老母

誰說 分手都應該歡天喜地

邊個話我無

濛濛

嘻

wohooo

?,?

在意？

琴日連食雙雞

知你掛住我ga la

青子

搞大我未

幫我

我成星期冇食了

得你唔掛住我之嘛

濛濛幾時咁sweet㗎

有糖尿之後

或者啦

ok

當初你只貪我喜歡笑

唔ok

咩mk歌？

新移民=.=

腸

C

Really Ng sick=.=

Why sad

我呢排都好精神

冇

精神病

廢